[花生台][粵國ENG] 用wiimote 3軸玩~~

用奇怪既方法打機
今日係r6 同 MHW